嗚呼哀哉！何 。己。完。完了

《突發》裴倫德Luke de Pulford（英國保守黨人權委員會委員、英國人權組織香港監察研究員）經過多月努力，成功使「事務律師懲戒法庭」決定向何某人進行起訴，將開展將何某從英國名冊中剔除的程序。

按：何某X在英國有註冊成為律師，只是沒有執業登記，故其名字早前被發現不在當地執業律師名冊

何妖狙擊師

好波

唔怕

北上做孔子大狀

Push

何某人

全部律政署律師都應該dq. 犯下反人類罪同逼害數百萬英國國民.

Good idea wor
Let me tweet luke later

何妖會點撐？

Luke手足好幫手

執葉律師

Q

英國律師牌molamola

咁少正評

twitter 戰線真係少左好多人...

又有我哋藍絲骨幹成員被搞，做乜都冇用，好無力，又要輸了

想知道會唔會影響佢香港執葉？

快點

推推推

唔影響佢香港律師資格

佢應該係用香港牌執業資格換個英國牌返嚟
理論上佢無咗英國果個都影響唔到佢喺香港執業 不過當英國嘅SRA都正式做嘢 咁香港Law Soc再包庇何妖就變到好撚核凸

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

多謝有心人。Appreciated

英國國民？

中國13億市場驚閪

奶共都做得出 怕咩核突

一早就唔係，呢啲人一味死撐！

推

其實佢邊會介意

#何已完

還有黨

執業喎

翻鄉下耕田啦